有冇手足一陣去美孚痴返連儂牆

前幾日比啲癈老藍絲撕哂